《老師與同學能否開花結果？》故事介紹

故事簡介：
對於戀愛是一張白紙的我，在中三那年遇到了他。
他是任教我學校的一名老師，對所有學生總是十分溫柔的。
這是我的錯覺嗎？為什麼他要對我這麼好呢？
*****盡量每日更新，請密切留意～*****

如想追文可以用以下方式：
1. 講故台
2. Facebook專頁

3. 紙言